美國白官定性咗“17衝突”為暴動

未？